平行時空？H&M拒用新疆棉遭抵制 北京實體店仍爆滿

瑞典知名服裝品牌H&M去年因「人權問題」，稱將不會採用來自新疆的產品或原材料，亦不會與當地任何服裝工廠合作。這條聲名昨晚（24日）被挖出，引爆中國從官媒、藝人到網友抵制聲浪，網路電商如淘寶、京東、拼多多等平台都火速下架H&M所有產品，H&M實體門市也一一在百度地圖上「被消失」。不過，H&M實體店仍有絡繹不絕的顧客，店員一問三不知，抵制浪潮似乎只停留在網路。

根據中國《中新經緯》報導，24日晚間7點30分許，北京市西單大悅城的H&M門市仍有不少顧客選購，試衣間外也有很多顧客排隊。店員被問及是否清楚公司聲明抵制新疆產品一事時？店員只說：「不太清楚，我們有規定上班時間不讓帶手機。」另一名收銀員則稱剛來上班，不知道這件事。

就等同中國人手渣iphone講反美

抵制日貨講咗一百年都有啦

得班窮撚先會做小粉紅，城市中產人同香港藍絲一樣口嫌體正直，愛國只係生意理撚得你抵制

證明其實中國所謂網民都只係小數，反而大多數係唔會出聲同埋參與討論。他日如果踢爆大多數網上民意都係五毛監獄作出嚟打手自己用自己討論就搞笑。

啱呀，其實好多平衡時空

買到你間舖冇晒貨冇得做生意
問你怕未？

好嬲好嬲，好多支那豬冇骨氣

大陸人爆買H&M 同香港人一路屌港共，一邊食太興 睇tvb有咩分別

輸咗
好多偽粉紅

一早知啦，支那人不嬲得把口，咁多年反日反美反乜反物，香港人最清楚

小粉紅，至少一半，甚至7成都係五毛
你睇香討就知

同志

你訓左幾耐，而家仲有幾多人睇TVB啊

幾時好似新疆人咁被共產黨捉去絕育

中国人最中意做漢奸